快D走啊 目標已經達成 聽日再戰啊

巴士好鬼多人 快D排隊走啦 再唔去真係俾狗撚